搭高鐵，死全家

不坐高鐵就是港獨表現

吹牙

搭契丹太平洋嘅都係港英餘孽唔愛國
幫襯九廣直通車啫係支持帝國主義

抵讚 今晚開罐罐畀你

打飛機 死全家

樓主 有無出街食飯習慣？
基本上你行出街食既野，7成黎自大陸

咁你你食飯食蛋食豬都死全家

成家去搭真係有機會冚家產

老衲靠食煙維生

巴西🇧🇷 泰國🇹🇭 表示：......

吃煙既人全部都係食屎狗!!

LIHKG @ Android

食屎狗